【7.21一年】《蘋果》獲內部通訊 證指揮官令警員「死守」元朗警署 勿理999報案

《蘋果》近日接獲聲稱屬警方內部「案件管理及調查系統（CMIS）」的案件通訊紀錄，提到元朗警區行動室（DOR YLDIST）曾作通知，稱元朗區指揮官（DC YLDIST）已指示所有人員（ALL MAN POWER）在元朗警署戒備。該紀錄更表示，警方（POLICE）不會處理任何999報案的案件。所述情況與片段中大批警員「死守」元朗警署脗合。

《蘋果》上周就有關指令內容向警方查詢。警方上周五回應指，當晚絕無要求元朗警區人員怠慢處理任何市民的報案，又指該匿名指控純屬惡意捏造，用以抹黑警隊，煽動仇恨，對此深表遺憾。

《蘋果》隨後原句引述該CMIS紀錄，再向警方查詢。警方周一終承認，元朗警署及天水圍警署於7.21當晚，門外有多人「叫囂」及「包圍警署」。元朗警區臨時指揮中心接報後，指示其他巡邏人員，在完成手頭上的工作後，立刻返回警署候命，預備展開警署防衞。

source by apple
【7.21一年】《蘋果》獲內部通訊 證指揮官令警員「死守」元朗警署 勿理999報案

牙膏

即係條光頭鳩落order？

Push

個傻仔睇八鄉姐
同班牛屎仔一齊耕田佢就得

推

制裁近了，有人開始跳船

Lm

牛奶強?

有無可能將事件國際性咁定義為恐襲？

再將鄉黑及相關人仕(x虎)定性為恐怖分子？

凍結左支金就無錢買冰請狗

老豆搵仔
英文名：Louis Liu
中文名：廖建航
出生年份：1992
就讀小學：道教青松小學
中學：順德聯誼總會梁銶琚中學
大學：香港中文大學